蓬佩奧： 剛與英國外相通話 強調不能坐視中共打壓香港

From 香港眾志telegram：

【🇺🇸國安法殺到｜國務卿再度發炮：岩岩同英國外相傾電話】

繼核爆式話香港再無自治地位，國務卿蓬佩奧再度發炮，話自己岩岩同英國外相講電話，強調中共打壓香港自治的行徑，國際社會不能坐視不理。

大家估下佢地傾咗咩

美國佬強制拉英國佬落水

英國佬快做野

開始圍毆了

英國

D-day Canada+UK+US

英國就脫歐
唔跟美國跟邊個

即係咁
當立場彈出彈入既英國都開始歸邊
你就知大佬差唔多係時候出馬

gphone鬧完肥佬黎叫人寫信畀侵啦?

『薪火post』BNO 續期資訊(78) KEEP CALM AND CARRY ON

大佬吹雞 要揀好隊 揀錯後果嚴重

成晚d消息都好振奮

快d攬炒

如果唔係美國開波先 英國肯定唔會做；就算1%黑天鵝英國做先，美國都未必跟

但美國開波先，氣勢即刻唔同哂，影響力亦都大好多

一訓醒就有咁多好消息，真係好醒神
btw, 仲有孟晚周條死八婆要引渡去美國坐成世監

以色列都要歸隊

英國係中英聯合聲明簽署國，所以美國就香港問題向支共開刀前，先向英國外交照會，係非常合理嘅程序，亦意味美國出手應該非比尋常。

唔知傾咗啲咩呢

英國黎了

Nigel Farage: "That’s if you believe the Chinese Communist Party. I certainly don’t."

中國

英國成班on99咁 唔撚拖住行都唔得

咪玩
佢奶還奶
英美始終兩兄弟黎

咁講好似好衰，但好彩BJ中過肺炎咋，體會到中國個威脅

鬼佬政治更加講互相制衡
歐洲收聲係因為唔妥美國太大勢力
之前稜鏡計劃成個歐洲屌晒鬼

英國又點同歐盟
同一路就唔使脫啦⋯⋯

英國之前都明顯唔多想埋美國太多

點都似係比BJ比蓬佩奧屌足全程啦
地位都唔對等傾咩

美國出手了

BJ
Raab

小學雞玩大咗

間諜最高好似係死刑

美國派兵登錄香港 再叫英國派臨時港督

死過返生 希望生性啦 屌佢

駛出連環拳 千祈咪手軟

世界歸邊 冇得兩邊食

美國要出師有名：中英聯合聲明玩完

仲有澳洲，有唔少25過料比澳洲爆出嚟

有份簽果個國家都唔主動出聲

屌你老母， 會唔會太殘忍丫
強行將日落帝國個太陽拉返上來

但係係香港人心中嘅意思
咁就再殘忍啲啦

應該俾蓬仔屌到開花

侵侵有漏過口風係「有趣」既強力反擊～ 希望唔好雷聲大雨點小

一日未落實～都睇定d先打飛機啦～ 中共縮沙既話又係冇戲唱～習大唔硬起來正衰仔！

負責任！

大把人等緊返英國

都幾落廢國面
最著緊中英聯合聲明嘅反而係美國

仲差歐盟

都係一個藉口打柒支國姐

FCO 班仆街 仲想企中國個邊？

Productive call 係重點

佢地就係打街場LOL果班仆街
打撚到中期大家尻fing fing唔撚知自己做緊乜咁
要搵條友打燈叫佢地一齊行先識行

法國出埋聲

星期五歐盟開會

佢返生果下唔係第一時間加錢比WHO? 仲希望佢生性?

唔想好似澳洲突個頭出嚟俾中共針住打唧

你依個比喻真係一流

咁其實踢走譚德塞同中共，世衛就會正常返

日落國政府：
BJ 同Raab仲左閃右避緊，啲消息全部都係議員出嚟

蓬佩奧：英國佬，同我表態
外相：既然大佬你肯照住，我咪表態囉。

英國狗食屎啦
真係得美國肯幫香港

中共冇喇

唔會踢得走
除非美國同英國法國加歐盟主動quit聯合國
聯合國個制度都失衡啦
常任理事國兩個係極權
是但一個反對就所有都反對

打燈識行好過單走送頭既

法包之前誓神劈願講明唔介入架喎

其實唔會
我唔覺得譚德塞可以渣哂FIT
依家好明顯WHO係偏幫支那
呢個決定我捻佢一個人唔可以話到事 而係成個組織都有問題

英國唔好再令人失望啦

英國重有很多人在港呀？

若人數夠多可收回香港

脫歐黨 下議院零議席

手足們唔好retweet太多Nigel Farage嘅野
佢係英國算極右 言論同為人都唔太受人歡迎

如果個黨幫到香港平權，就不得了

往死裡打

美帝吹雞了
而家最緊要係夾住德國，法國
咁樣包埋歐盟夾死中國

對 Dominic Raab 無咩期望，只希望 Pompeo 真係可以夾到英國政府做到啲實事出黎

支那冇乜利益俾到以色列 都唔洗做抉擇架啦
調返轉支那喺伊朗有利益 拉美國衫尾跟機都冇乜要特別考慮

百國聯軍thx

希望日本會緊隨其後
佢個奧運都畀支那肺炎搞死

而家應該轉美金定英鎊？
上年轉咗啲美金

日本淨係唔受特區護照免簽就已經夠玩

美帝捉埋債權人落黎玩
咁就有哂正當性
如果最後話中英聯合聲明毀約
要還原番97年前就正

up

At least對話唔駛另外請個翻譯先

唔會係用華為手機嚟通電話呱

屌柒外相藍屍文

日出啦

英國🇬🇧

叫BJ 發表聲明：支共違反中英聯合聲明，廢除聲明，英國拿返香港。

721

Pompeom: 唔好意思，借歪，讓我來教訓支共，剛剛俾ccp 毒死10萬國民，正想練練拳腳
BJ: 多謝大哥，支共恐嚇我，想我死，你快幫我出手打，打，打。。...

美國同英國講，睇下你個撚樣，做咩唔出聲呀屌你

世界再出發大聯盟

咩強拉 英國本身有責任

估計仲有歐盟報到！

出師有名就係要呢張牌

推

但nato 美國出最多錢？
要大聲得呀，比多d 錢先

RT!!!

有啲興奮

美國爸爸

唔係啱啱個大使係雜種條女？

五眼聯盟出手，要逼歐盟歸邊

小聯盟啫，當然香港再出發大聯盟勁啲喇

呢個應該唔會, d人去旅行消費唔需要阻

係做就禁售所有高科技俾大陸,
要所有工廠搬離大陸

世界警察

好野

睇死佢都想左右逢源啦
但依家呢個時代都就無呢枝歌仔唱

奶嘴佬
佢肯定趁呢啲機會出黎抽

手足支美國旗居功至偉

可以加埋南韓

聽住先啦 英國嗰條友咁廢

南韓太近，應該保持中立

黑人問號

仲未有串吋鬼佬細心聆聽.gif

唔洗期望歐盟，歐盟要27國同意，好似俾一兩個親中既國家kick死

有冇可能係講中英聯合聲明失效

中英一向係世仇啦... 扮 friend...

不嬲大種乞衣黎架啦 佢就係睇死你唔敢撤歐洲核彈 歐洲班友慳唔少軍費

今次未必

成班free rider

日落帝國冇用嫁啦
不過拉埋落水都係好事

FIVE EYES

科技戰排頭幾名打柒中國
扮下中立暗地裡插佢一刀

這不是對話，是直接屌撚英國軟弱

rt啦仲望

來了

retweeted

多謝支持

聽住先

今晚新聞都關五眼聯盟事。契哥普京幾時偷襲呀。

公然違反聯合聲明 大開中門
仲唔排哂隊 大大力插入去咩
俄佬應該都食緊花生係北面等緊

收返界限街以南先啦…
界限街以南係永久英國屬地
支共根本完全無權承繼大清
如果要承繼
必須還晒美國鐵路債

人地美國支持以色列獨立呢個恩點都要報
唔似支那咁，幫佢入WHO仲反骨都攻略全世界

當年英國叫你地幫手保住香港就應該要做

好消息不段

美國都知英國柒... 大佬你係前領主

拉完咖哩拉紅茶

超藍嘅藍蹈文終於出現啦

以色列不嬲係美國D FD

我記得睇最黑暗的時刻
邱吉爾最唔掂嘅時候第一個打電話比美國，叫佢俾啲武器佢，英國點日落都好，始終英美同盟先至係根本利益

日本得自衛隊
台灣出兵機會大啲

八國聯軍

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

英國做野啦，下下美國出聲先郁

所以打壓畫面每次都要快快spread 出去國際.....
等外國政客盡快知道香港消息...係好有用！

用呢張
要求英國盡返佢責任

其實係佢應該要做嘅嘢

去英國議員留言嘅時候記得用呢張

英國有責任咁做

歐盟比較難要所有國家一致同意先得
但歐洲國家可以個別出聲，要睇德國同法國

美國永久居留權

德國總理默克爾在周三在柏林一次演講中表示,與中國保持合作對歐盟而言具有重大戰略利益。

歐盟覺得支那唔會打過來
又可以制衡美國
咩人權普世價值通通都可以放埋一邊
梗係唔撚理支那做緊啲咩

可能各民主國家將會接收香港難民，設台灣為第一收容港

push